覺唔覺好多人病左 坐地鐵好多肺癆鬼咳咳咳

痴撚線

係街冇事，一入地鐵車廂就開始咳

隨身攜帶口罩

班仆街仲要唔撚戴口罩
一係就戴住個罩不過只遮住下巴

咁戴嚟做乜

病就咪返工啦

祝你入廠